\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}

\ProvidesPackage{conventions}[2016/04/26 Package Pôles v0.1]

\RequirePackage[utf8]{inputenc}
\RequirePackage[T1]{fontenc}
\RequirePackage[french]{babel}
\RequirePackage{graphicx}
\RequirePackage{geometry}
\RequirePackage{fancyhdr}
\RequirePackage{fancybox}
\RequirePackage{multicol}
\RequirePackage{lastpage}
\RequirePackage{eurosym}
\RequirePackage{csquotes}

\RequirePackage{hyperref}
\pagestyle{fancy}

%utilisé pour les AG pour mettre en couleur, mais pas nécessaire pour les versions finales. TODO: optimiser l'import ou non de ces packages en prévoyant les versions de travail pour les AG
\usepackage{xcolor}
\usepackage{ulem}

%%%
%%% Déclaration des variables utilisées pour rédiger les conventions (globales à tous les types de convention)
%%%
\newcommand{\nomEntite}[1]{\def\theNomEntite{#1}}
\newcommand{\pole}[1]{\def\thePole{#1}}
\newcommand{\poleSigle}[1]{\def\theSigle{#1}}
\newcommand{\poleMail}[1]{\def\theMail{\url{#1@assos.utc.fr}}}
\newcommand{\poleSiret}[1]{\def\theSiret{#1}}
\newcommand{\objet}[1]{\def\theObjet{#1}}
\newcommand{\mailAsso}[1]{\def\theMailAsso{\url{#1@assos.utc.fr}}}
\newcommand{\dateVote}[1]{\def\theDateVote{#1}}
\newcommand{\clausesPart}[1]{\def\theClausesPart{#1}}

%%%
%%% Fonctions utiles
%%%

\newcounter{article}
\setcounter{article}{-1}

\newcounter{ssarticle}[article]
\setcounter{ssarticle}{0}

\newcommand{\article}[1]{%
\refstepcounter{article}
\vspace{2em}%
\noindent\textbf{Article \thearticle{} : #1}
\nopagebreak
\vspace{0.5em}%
\nopagebreak
}

\renewcommand\thessarticle{\thearticle.\arabic{ssarticle}}

\newcommand{\ssarticle}[1]{%
\refstepcounter{ssarticle}
\vspace{1em}%
\textbf{Article \thessarticle{} : #1}
\nopagebreak
\vspace{0.5em}%
\nopagebreak
}

%%%
%%% Gestion de la mise en page
%%%

\geometry{margin=3cm}
\geometry{bottom=4cm}

\rhead{\thePole{}}
\lfoot{Page \thepage{}/\pageref{LastPage}}
\cfoot{\thePole{}\\
MDE -- Université de Technologie de Compiègne\\
Rue Roger Couttolenc, 60203 Compiègne\\
N\textsuperscript{o} SIRET : \theSiret{}}
\rfoot{\theMail}

\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}% Default \headrulewidth is 0.4pt
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}% Default \footrulewidth is 0pt

\setlength{\parskip}{1em}%

%%%
%%% Déclaration des options
%%%

\DeclareOption{commission}{
\lhead{Convention Commission}

\input{Commission/texte_convention_commission.tex}
}

\DeclareOption{club}{
\lhead{Convention Club}

\input{Club/texte_convention_club.tex}

}

\DeclareOption{projet}{
\lhead{Convention Projet}

\newcommand{\dateFinProj}[1]{\def\theDateFinProj{#1}}

\input{Projet/texte_convention_projet.tex}
}

\DeclareOption{asso}{
\lhead{Convention Association loi 1901}

\newcommand{\presentationAsso}[1]{\def\thePresentationAsso{#1}}

\input{1901/texte_convention_1901.tex}
}

%\ExecuteOptions{statuts}

\ProcessOptions

\endinput
